[集思廣益] 呢場運動仲應唔應該向18區開花呢個方向發展

發現大家好似又到左樽頸位
開始冇人攪活動
成日都係前一晚/早幾日先好倉卒咁講18區開花
事後連登就話效果好
但以呢個方向發展唔長遠
好快就玩完
一定要有新嘅目標

以荃灣為例
呢兩三個星期已經玩左幾次
基本上所有objectives都已經完成 (中銀,紅/黑店,政府設施)
手足70%時候都係企係到等運到 (因為唔知點解荃灣成日冇狗)
當set好哂rb遮陣準備同狗打嘅時候
屌原來全部和理非黎嘅離遠見到狗就走撚哂
好撚洩氣
勇武手足本身已經得好少 俾人拉得7788
仲再分18區咪仲少?
每區真係做野嘅人有幾多
少左人做掩護
手足就更易俾人拉
犧牲左咁多手足但乜野都做唔到
咁樣效果真係好?
另外 係自己區玩理應熟路 自己識點走
但啲狗開始知道我地逃生路線
開始識去大窩口/葵涌邨搜人
容易撤都開始唔係玩18區嘅優勢

我個人認為可以攪番每區光復
7 8月嘅時候每星期都有市民自發申請不反對每區遊行
果時目標清晰 宣傳足夠 加上仲有地鐵搭
人數係最多 和理非會黎遊行 勇武手足聚到一齊更易做野
時至今日我相信不反對係和理非心目中都係廢紙一張
所以要企出黎申請不反對呢個風險應該已經冇左
我地係咪可以統一戰線 早啲宣傳
令多啲和理非出番黎
但前提係唔可以過海
九龍新界手足就玩番九龍新界
港島手足留番係港島
當然人多走係會難
但你睇機場果晚啲家長車排到...
同埋起碼唔洗過海減低左狗會係隧道RB/碼頭等手足

非分化, 勿引戰

18區成效高 繼續
要向其他方向法展

push

真係好難講
18區開花近當區手足，自己熟路走無咁易比狗咬
但壞處係有時個區唔夠人

有啲手足話可以分散警力
但根本傷人300 自損1000
我地唔夠人根本咩都做唔到
再加上大部分人都係見狗就走
啲狗露一露面就收我地皮

提出一樣野唔好既時候 最好講埋你有咩高見更有效啦
如果唔係同成日話依樣唔好果樣唔好D三毛冇分別

吓 我咪講左 你有咩高見

係可以分散警力，但黑警有直升機一眼望哂可以佈處，有時小人個區就好重防

其實真係要傾下點反制

集中或分18區都有好有壞

係喎 SOR 見到頭果段廢話就冇睇落去